真心，有無讀心理學既人研究下

真心，有無讀心理學既人研究下。。
大家覺得諗得過就Share 出去。。
搵讀心理既人，睇下點谷爆佢地。。

有睇直播都會知，尋晚佢地發癲拉左個區議員，當然議員又點會同你衝擊，咪同班街坊企埋一齊。突然佢地衝埋去拉左個議員，之後講左呢返說話，大家聽到都會好嬲，但第二角度睇就會發現D野。。（說話大約如下）
❗有咩留返同法官講
❗你而家犯法呀，你衝擊警方
❗區議員都唔可以知法犯法
❗我地對你好失望,唔會再投你票，無人再支持你

重點如上，但佢地當時起碼4，5 個警員圍住議員，不停大聲講，但議員當然咩都無做過啦，只向記者口述事情
上面重點睇落無咩野，但係細心留意，每個字正正就係佢地做緊既野，即係心理佢上地投射緊自己既錯落議員身上，覺得大聲講左出黎，自己就無錯？
其實佢地心理應該已該到晒底線，而且出現左破裂位。
可能大家會諗，佢地心理有問題，政府咪有心理醫生幫佢地，但事實心理醫生又點可能短時間幫到禁多人。
佢地出現左破裂位，其實係咪可以開始打心理戰，洗腦係最有用。
1）好多人已經開始向佢地講，當日學堂宣誓詞，除左現場講，其實係咪可以錄定，集會時播，勁播大聲播，同埋整定警察好形象既圖，俾佢地

2）佢地10 個有9個都拜關二哥同四臉佛，方法一樣。整到關二哥同四臉佛既圖，同連儂牆，集會現場，更加可以係淘寶淘定佛像落黎。集會時放前線用。。

3）佢地幾爛賭個個都知，賭仔最怕咩，M巾呀

大家第一下一定覺得無咩用啦，但真心諗下，暴力班後生唔會用，都唔識用，大家一定鬧佢地
不如試下用呢D方法，還掂而家焦土，咩都係試，日日同佢地衝都係無意思，如果佢地心理真係出現大問題，一個導火線佢地就會爆。

警察咩心態？連登仔女一定最清楚，或者話係網絡上面有過罵戰嘅人都十分清楚。

當兩方對立時，情緒高漲，好多時候都唔係講道理而係宣洩感情。係果刻就算有幾錯都好都收唔到手，人都只係想要個發洩渠道，宣示下自己嘅力量，展示下權力。所以網上罵戰大多數都係人身攻擊作結。咩都講得出無論有冇道理都好。

咁你睇個警察佢個幾句都不過係話緊自己嘅權力係凌駕於議員之上，發洩緊情緒姐。

警察就係要從示威者身上找回自己嘅價值。

因為呢兩個月嚟佢哋警察身份受到嚴重威脅，作為人嘅價值被貶，咪要攞返D面囉。再加上路西法效應，火上加油就自我膨脹起來了。所以我覺得班警察癲起來真係因為EQ低加上讀得書少

自推

崩潰邊緣
投射落無辜市民/議員減壓

你想谷爆佢地達至咩效果先 如果只係想佢地更加失態其實唔洗做咩動作 只要令到作地發洩唔到佢ge情感就得
目前黎睇佢地其中一個發洩渠道係捉示威者去暗角打 只要黎緊活動冇人比佢地拉到其實就好快爆
但係現實上唔比人捉到係好難
申利 psycho fg